垃圾港豬放棄吧啦～我係五毛分化風向撚 歡迎入黎blk我

講左十萬次 勇武進場要和理Cover 結果又冇人
又話要搞革命 革條撚命？
報仇喎 班狗應該都忍唔撚住笑
認命啦 唱歌唱聖詩屌狗真係有用？
裝修完又點 整完再開無限Loop囉
目標係五大訴求 唔係日裝夜裝
獅烏 係人地郁手 我地先郁手 係還擊唔係主動出擊

今日見到咁多手足被捕真係冇嘢講，和理非街坊都淨係企遠處屌狗 而唔係企係度包圍警察同護送勇武走
繼續摺紙鷂啦
繼續打飛機等個human act啦
繼續等個一早種哂票 又唔俾你查冊既區選啦
繼續每日出去冇目的咁唱歌摺紙喊啦
警暴係你班和理非一手一腳有份縱容既
班𡃁仔為你擋子彈 唔需要你去前面 只需要有你既支援都冇

講就講完 快啲入黎屌我五毛分化 封我啦
自由民主？ 香港人唔配！個個都有包袱
咁仲搞咁多做乜 ？好似得你地自己有咁

自己理解下

垃圾港豬唔入黎接受現實？

排隊食黃店當做左野

等我用錢罰你啦

好難跟哨兵又叫我唔跟日程

飲多兩杯化學茶當買咗贖罪券

有港豬唔肯接受現實負皮

Ok

屌完一定革命成功

多謝樓主

講過無數次
但你唔會推得起架啦
班人精神自瀆到傻撚左啦

正皮咗撐樓主
正確嚟講勇武得95
發咗咁多次夢從未見過有30up嘅手足
有揸校巴就另計

係 ，呢個po會係我最後一個連登po

True

香港人永遠做唔到

咁你禮拜一繼續返工啦

有既 我發夢識3隊勇武 全部廿中～尾 有啲幾個三十幾

有個有錢到幾層樓收租 都同你行到最前仲要傷到仆街

繼續摺紙唱下歌仔就會贏 班港豬俾人屌又唔肯接受現實。

想多啲人參與罷工？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於連登仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係唔同post下面瘋狂洗版行動文宣同發夢注意事項post
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

和理非本質就係港豬

你早過我返工正契弟

冇返過工你係契弟

睇下你呢個唔撚會接受現實 唔撚承認自己廢物既港豬點囉

我返緊工你係契弟

做港奴逼黨鐵好撚威喎